有無澳門大學撚出黎講幾句？

Local又好，內地生又好
對於呢間大學點睇？
點樣食女最好？

係澳大無車係咪慘撚過食屎？

係